{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 봉곡동 M 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約された客室料金は2名基準であり、追加で1名様が入室する場合、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、ご注意ください。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室となり得るので静かな利用をお願いします。 物の破損や盗難により刑事処罰を受けることがありますので、客室を使用している間は気をつけなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "ご予約された客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者が入室する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊者が入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を確認されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室になることがありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生する場合、退室となり得るので静かな利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室を使用している間は何に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "物の破損や盗難により刑事処罰を受けることがありますので、客室を使用している間は気をつけなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 469
    }
}